光復香港年輕人 大家性情近

琴晚發覺好多老一輩既人都冇返開教會
落到場支持但係唔識唱
所以改左首歌希望巴打們一齊集思廣益
一家大細一齊唱

光復香港年輕人 大家性情近
早出晚歸要隱密 永不篤灰互信任
時代革命雖艱辛 幸好有良朋
只要決心渡苦難 最終做個自由民

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今晚九點沙田見

邊間教會？

今晚九點沙田見
叫埋阿爸阿媽一齊唱

連教耆英會

唔岩音喎大佬

所以需要大家一齊集思廣益
有冇建議？

作到岩音為止、
唔好夾硬塞。

想知邊個字唔啱音 我自己唱左幾次覺得幾好喎

光復香港年輕人 大家性情近
早出晚歸要隱密 永不篤灰互信任
時代革命雖艱辛 幸好有良朋
只要決心渡苦難 最終做個自由民

光復香港嘅親朋 大家性情近

唔該巴打 第一次作唔係好識 咁我作好再post過

笑到仆街

唔好笑啦我都係想多啲人唱啫
90後改粵語長片啲歌 盡咗力㗎喇

當年相戀lin登人

一開始仲好地地
時代革命雖艱辛 呢句....

Sorry 巴打 我唱唔到落去

呢句唔啱音咩 你試下高音小小唱

算啦。其實我唸會有好多年輕人唱唔出口，
甚至三四十路都⋯

都係嘅 今日都係唱榮光 肥媽 同叫口號

。。。

一響起個音樂就有畫面
件事仲難堪過激光中

重要跳埋送禮勤隻舞